林奠唔識就google議事規則，仲話考第一

唔係動議呀，係宣布呀。

唔識就上網google下啦：

仲話自己年年考第一

點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

巴打好野！

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

條友真係唔識架波.jpg

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

絲打呀⋯⋯

有人問係咪唔洗擺上立法會。
喂，睇字！係要二讀時宣布

根據立法會《議事規則》第64條，要正式撤回一條法案，負責的官員（在這個情況下應該是保安局局長，而非行政長官）只能夠「在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案」。

換言之，在特區政府尊重立法會和跟循既定規則（即不是特首一個人說了算）的情況下，正正式式撤回《逃犯條例》修訂，便必須包含「恢復二讀」這個程序！

姐係恢讀二讀，再宣佈徹回?

到時唔宣佈徹回，配合梁君彥剪布，即日表決有冇可能

Of course it can do so, this is the tick of the wording in political statement.

姐係呃鳩大家囉